建議部份前線做伏兵對付黑社會

唔好著黑衫，但大家有記號相認，有黑社會出動就先發制人

每人拖隻老衲出黎有黑社會就放老衲去咬

老衲係出家人自稱，傻B